好想娶老娘

老娘有咩清淡菜色煮俾我食 我個肚好痛

日日狙擊百里香

係追老娘

唔衛生